煙花又無得睇，錢又唔派

煙花可以唔睇
錢就要派啦

屌爆佢，做香港人慘過食屎

幾時有親政府廢老講呢句